入政府熟食中心唔嘟唔填會點

處所：政府
枱櫈：政府
而政府係唔可以告自己

餐廳: 私人

律政司：唔告